都咁耐 林鄭同一哥都未出黎講野

使唔使驚到咁

出黎講下野 增加下士氣都好阿